點解呢幾日冇新肺炎確診個案

如題
早幾日去過沙田

一日姐

訓醒大陸+1500 up

未爆 好多潛伏緊

咁predict 法支那過唔過到3月都成問題

2020 唔止消滅貧窮 消滅埋國家

潛伏期需要時間

過多幾個月世界末日埋

火葬？

農曆新年醫院同衛生署lab 放哂假，點confirm 呀

支那既玩法係唔撚認你有肺炎
咁世界上咪少一單囉

死亡>治癒
即係死亡率大過50%?

因為今日開市